求助 住村屋想安裝防盜保安系統

有咩推介 唔想淘寶
最好無線 有手機通知

小米

養狗狗咪得

警鐘？

自己裝可以去問下有無非支貨

唔得閒理佢

小米 確實幾好

類似警鐘個類喇 我見HKT有得比錢幫你安裝 又有啲公司有做安裝服務 但最少要比8000